同女朋友分手

佢覺得我太男人主義 同食煙而分手 而我會為佢改 戒煙同改脾氣 但係同佢都唔比機會我

賭仔信唔過

我認真的

對90%女人黎講，唔係改唔改問題，同你講得分手即係死左心，已經冇feel

女人真係好撚煩
食煙發脾氣呢無關痛癢既野都嬲
ching千其唔好讓步

但我真係好唔捨得 同佢拍左好耐拖

我應該要點做好

一個女朋友同得你講分手 佢仲有幾愛你呀 傻系 用下腦啦 愛你就唔會講分手啦 我夠食煙男人主義啦 又唔見d女同我講分手 無撚用

咁你可唔可以為佢而改？

如果話拍左好耐咁未必係關食煙事
比著我如果條仔食煙根本唔會開始......
應該係關脾氣或者性格事

其實唔關你會唔會改事 只係佢唔再愛你搵個藉口同你分手咁解 你快啲move on吧啦

食煙已經夠抵屌

等你戒到煙再返去追返個女仔啦
通常都係講戒又唔做 講到個女仔都死心
實際行動先比到信心架

你啲女唔撚介意姐 唔撚代表其他女唔介意嘛 傻閪用下腦啦

鐘意你呢d傻閪既女都應該有返咁上下傻閪
襯到絕

佢要同你分既話乜鳩野都可以成為原因

其實有冇諗過唔係呢兩個原因

我真係唔識點做...

戒煙先。
為你 為你前女朋友 為你未來女朋友 甚至你嘅家庭都好

戒煙喇
雖然我得兩年幾煙齡 但為左未來有女溝都戒左

識過第二個啦